一人留低一個lock screen 畫面

我先

利撚

想要呢張圖呀巴打

利申jb撚
英國時間

其實我想問
有冇人覺得個lock screen 時間好阻住
想整走佢或者縮細去某個位置？
點解apple 唔整呢個功能？
用左ios 一年

影到我舊屋

係一個我追緊嘅作家其中一本小說嘅封面

奧燒

聽緊歌